灣仔50個手足俾你地班銅鑼灣人鏈叫停撚累撚死

金鐘嗰時我喺前面
根本守唔到 灣仔同金鐘已經斷開左
灣仔班撚樣仲喺到玩行十步 1212又退5步 塞撚死曬 好似好多人 打曬飛機咁
但金鐘根本就冇人
ok唔夠人 目測前線有裝加有意識守嘅30個人都冇 得遮陣 清場咪走
一路tun行返去灣仔 見撚到成推防暴推緊
推到鵝頸
根本冇人有資源守
已經開始跑一路跑 後面班撚樣 跑十幾步又叫停
停乜撚啫 每人中間一隻手位都冇 仲停乜鳩 急步行鬆d好過啦
已經咁撚密 前線仲使你停喺到等？
你班撚樣就塞撚住 喺到玩人鏈傳d乜鳩清水 手套上前
已經逃走緊 唔會守 仲傳乜鳩
傳上去有咩幫助？
停完幾秒拉左幾個又殺到黎 先再跑
ok停停停 塞撚死曬 前線唔使走lu
屌你老母 俾d獨立思考 咪撚人叫停你又停啦好冇
根本咁多次 大逃亡之後係唔會再守到

屌曬佢地老母 嬲撚到我
返自己區先開波係咪唔撚識

真係唔好再守
今個月開始應該主打裝修
Hit & Run 留有用之軀

屌你老母話左無必要就咪過海
開花效果大好撚多

發夢係現場 真心唔明點解1212走完仲要嗌‘停’ ‘返嚟’
屌塞撚死晒前線點走 累撚死班手足

前線要閃就快閃喇 唔好理後面
成班逼撚實晒 走都走唔到
又唔會打返轉頭 都唔知守黎做乜
和理非俾人捉都冇計 你出得黎應該要預左
始終勇武俾人捉左 成本太多 戰力又少左

入撚駁我呀 跑一陣又停半分鐘 停到半個手位都冇 對前線有咩幫助
仲好意思話前線唔係condom 你地而家當佢地係擋箭牌咋

快閃啦屌

睇返live 見到灣仔比人拉原因係前線無位跑走
屌 已經愈嚟愈少勇武 係咪要比人拉晒先開心
你地驚你地淆就退後啲
好多人比人拉咗啦 我個心好痛呀屌

嗌停果個係鬼

九龍分散小勝，港島集中損失慘重

金鐘嗰時叫人停 上前 冇人理 個個走曬
幾尊重前線
自己返到去後排又識叫人停
幾為前線着想

到底係太多人退唔到定太少人比狗捉到？

都係個句啦 畫面靚麻

太多人唔撚走

班和理非根本就唔撚走

4個月啦！仲信左膠？話撚咗左膠係共諜。

exact7ly呀, ching!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

因為中後果班成日比人話少少野就逃跑，而家演變到佢哋想見到防暴跑緊過嚟先走

所以結論係：唔好再覺得前中後可以有良好嘅溝通，然後反擊打走班狗

港島定開花，自己諗

我都係金鐘前面
班撚屌唔俾人屌得，宜家全group陣地撚同和理豬退曬，另外一個group直情屌我分化踢撚埋我

真心, 前線要自己走, 唔可以顧後面太多
和理非唔走, 由佢, 衰D講而家勇武前線係緊要過和理非

個個好似等夠鐘先走咁 冇d決策能力

等陣先 我明明記得中後排 特登清空左成條電車路㗎喎

今日打死都唔撚出呢個決定係正確

永遠講真話都俾人無視
新手村咁樣

無大台係咁 無人指揮到無任何人

所以我咪走左 但事實後排嘅所謂戰術 人鏈累撚死好多人 我走到 但始終有最近防暴嘅一排手足
咪沉迷人鏈啦

好老實講 上得前線就要自己決左生死 要為自己嘅決定負責任 唔好人叫你做乜就做乜 自己都多了解情況 。

冇gear 冇物資幫唔到手就好撤退先 唔好阻住前線跑

但係條電車路唔係空左做快速撤退通道嘅咩 定係之後冇人理？

啱，成班弱智。
唔對路就四圍散，
唔駛理後面班弱智

又話日頭大遊行，夜晚18區嘅？ 冇晒聲氣

後排懶係有義氣 事實係累死前面

推

到今時今日重停留伙呢D畫面靚唔靚既人真係麻煩仆街死左去啦

邊個再話集中去港島大遊行
邊個就係鬼

應該有鬼扮和理非
故意拖慢撤離速度

佢地玩人鏈咋 有咩就自己用返黎做高速公路

九龍相對安全（除mk）

屌你地慢慢行！食屎啦！
行街死遠D啦！

等D和理非被拉時佢地先怕

咪就係
成撚日望住D防暴狗慢慢1212後退
結果一大班人塞撚死哂
明明兩邊都有好多路可以走入內街散水
係要大馬路散步式後退
仲有班大叫死黑警叫上癮唔肯走!!!

成日話前線會自己決定麻

講咗好多次
勇武唔洗亦都唔應該再因為保護和理非而守
你地先係最寶貴既資產
勇武要走先
和理非護送佢地走

希望可以spread呢種心態
(唔敢上前, sorry)

push

係行唔到

連登大把民意撚

住港島就係港島大遊行囉
住九龍新界就九龍新界大遊行

最前線決定咗
但始終會有最後一排手足係跑慢啲
咁佢哋咪出曬事

老老實實 今日咁集中係晒港島 散場大搜捕 係基本野黎
玩左三個幾月都係柒下柒下 明明18區打遊擊既成效 比呢D大遊行黎得有用
係都唔撚聽 硬係要走出黎話事 我預左比人話分化 慢慢屌
屌你老母 今次被捕手足男女老幼細路仔都有
入去受幾撚多 係咪呢班搞手受返呀?仆你個街

屌曬你班塞豆窿 停乜撚野

咁撚鐘意等前線幫前線
係金鐘嗰陣時又唔見你上前？

見到對面既距離少過 200米 後面又好逼咁
就要開始諗呢個問題

因為後退左一陣又有人大嗌補位 叫d 人行返前

佢地好似一心要做被捕師（當然唔知最後如果冇晒前線佢地係咪真係唔撚驚被捕啦）

前線就想玩陣地保護佢地

兩邊都唔協調

唔緊要 畫面好靚 民意唔會逆轉了

抗爭幾個月都係咁

我唔係住港島都唔撚想去灣銅呢個垃圾地方

得罪講句 琴日AY都分析左對家心聲 全世界人都錯 係得香港政府同3萬差佬覺得自己岩
所以你就算搵晒全世界人屌柒佢地有乜用? 不痛不癢 相反手足們次次都比人拉 但對家又無損耗 此消彼長 我真係睇唔到點蠃

前線真係可以自私啲
唔好再理佢哋

遍地開花啦 個班唔係打開既 根本跟唔上我地既諗法

啲人成日話企疏啲
留空間俾前線
最後有無做到？

勿屌合作

話你知咩叫和勇合一

成日無啦啦121212再嗌停，過多十秒又無啦啦後面堆人極速跑話後有狗完全唔知想點

成撚日1212退幾步又行返前都唔知做乜9

集中撚:集中人數過百萬,畫面好靚

啲人獅鳥啲左膠阻住哂都唔打

和理非 仲響往 200萬人果陣既時刻

仲未撚識進化

唉。班勇武真係比你地害撚死

應該話成場運動都輸係和理非到

831

其實防暴開始郁
和理非就要散
見到乜車都上啦

遊行之前請各位諗清楚
要走就一氣呵成，行完就走，唔好係度打卡，吹水
唔好次次係度等狗出現先走，到時跑又唔夠人快

對峙成本太高

前線真係唔好太理後面啦,後面既和理,拉左都唔係好大件事,位置唔同,入既罪都唔同

連企喺到都唔好企啦仲開遮，咁大個人自己判斷，要走嘅冇人阻到你，勢識唔對就跑快啲走
不被捕不受傷

佢地怕民意逆轉wo

please

一早要走啦，有班人話唔好拋棄前線，我屌你老母因為你和理非係後面先要前線頂住咋，仲有班話反抗唔好走，你老母咪去送頭咯，明明18區裝修效果仲好

累死人好自己做前線填番個位，唔係唔知已經好少真前線

要同佢地講有速龍 佢地先會跑

係後邊唔走係冇作用
唔好同我講等埋前線

有撚做到咩 成班企係路中間玩電話吹水 叫佢地分散又唔分 走又慢慢走

可改善
長距離索敵可行 但唔一定要用apps

冇 停喺到玩塞車
下下都話停 你話跑慢d都算
都唔知停乜撚

因為班集中撚好鍾意講緊人多就安全 跟住次鳩次都塞撚死曬

好多前線比人拉左? 我見好似和理非多

太多人唔撚走掛住企

直接叫返銅鑼灣啦
根本後排完全唔知發生咩事

其實唔識指揮唔好學人指揮
真係累撚死人

推開就咁走啦和理唔使理

你睇live 乍, 叫連仔 Del post

花生友 多數企係到頂住 0作用
要同佢地講有速龍佢地先會走

係想鬧醒佢地 冇話要分化
但前線要進化後排都要
港島大逃亡左咁多次 基本上係冇試過打返轉頭
快撚d返自己區開波好過啦

其實唔明 佢地話唔驚被捕所以企住晒 但係佢地唔走密質質 前線點後退……所以話企疏啲真係從來做唔到

冇記錯既話 起碼有3 4條人鏈
每個人之間半個手位都冇
SOGO果段路塞到仆街
叫D人行快D又唔肯

1212 控制左節奏 一定比人拉

掉低佢地啦

其實和理非無文具拉到都未必夠證據
勇武有文具就完

如果有幾萬人轉換心態,唔再退,反而一齊向前衝的話,一個前線都唔會被捕添

5年前感受過前線的無助感

我唔知前定和啦 總之就係多得班叫停撚

分化完未呀屌你
自己唔走係度賴

個個都極細個

下下都係小朋友守尾門

係 喺到傳屈臣氏細支裝蒸餾水
前線真係好撚等你支蒸餾水救命咩屌

香港仔驚署有三架豬龍車去

問下自己，點解要守？

就算20隻防暴驅散唔到你哋，過一陣，又嚟廿隻，過一陣，又嚟三十隻

然後射tg，再射橡膠，跟住就過百警力拘捕

你期望個結局係咩？

我都覺人鏈好on9，打緊扙仲人乜鳩野鏈

唔好再1212啦。幾個月前班狗仲會留條生路，見我哋慢慢退唔會點追。今時今日唔係有行動既就有咁快得咁快閃啦，1212...難聽d講句跛既行快兩步都捉到你

有叫佢地咪撚停 一樣係唔聽 一係思考人生 等殺到黎再走

今日啲遊行好心和理非行完或者見唔對路就即刻走，咪撚塞住個場

冇大台冇辦法
同埋我始終都唔明點解前線要響全世界都知你會出現嘅時候出現
我希望大家明我講乜

係後d和理非驚到跑100米短跑冠軍咁快wo
同埋係前面自己叫停 番去wo

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

講有速龍都慢慢行 跑又唔撚跑 頂住成村人

我勁驚佢地仆街人踩人wo

俾人拉嗰d最少衰蒙面法先
仲有好多手足戴豬嘴 返去實畀人虐待

屌你地
係灣仔鵝頸橋 真係見撚住 D人戴普通口罩, 咩撚gear 都無既, 又要扮亂世情侶既 和理非
一係你地企後D 多D空位比前線退!, 次次都阻撚住前線走, 前線唔係你地既盾呀 搞撚到前線走唔到又要比黑警捉 幾多勇武都比你地累死啦

勇武唔怕黑警 只怕豬一樣既和理非

得你地走到 開心啦 走左就返屋企同人地講發夢有幾咁威, 你地同食人血饅頭係完全無分別架

唔係話分化 唔係話同你割 但和理非, 無gear 既人 諗下自己定位係邊! 係唔係上左前排 都唔驚? 次次狗毛都未見到就9秒9跑

100%同意

真，勇武唔該唔好太執著保護和理非

想屌好耐

今日喺現場都燥撚左

明明上次十一已經講撚左唔好前線玩人鏈

和理非/ 後排要認真檢討！！！！屌

其實港島線根本on9...cwb 行去金鐘... 走就要金鐘行番北角 中間d 人塞q 死哂 結果次次前線俾人拉幾十個

老實講我出到港島先知九龍有遊行

前線手足咪撚再理和理非啦
佢地人數多唔怕拉 貢獻又唔係最大

我走左啦 唔走點出post呀塞車撚
塞撚住實有一排係最近防暴嘅俾人拉

講左好多次
比狗折左龍就咪撚玩陣地
變通呀屌！

其實一叫走就要一路走 唔好1停

如果決定要走

點解仲要停

跑就跑

留就留

唔好停

和理非唔走都無事啦
洗等你哋保護

1212 係可以快速咁叫
灣仔係有 快叫1212，急步跑緊咁12，係跑左一段，
有人大叫番黎呀，係咪走哂想掉低前線既手足呀。

果陣直頭空左一大段路冇人退

Hit and run la封完路有狗就好走 撚完屋企張床要人
等班仆街狗谷住又岀又入無撚用

點解你唔大叫d人唔好停

佢哋話要等埋前線喎
多人等到半個手位都冇

屌50個手足排住隊比人拉 仲人鏈個班有咩感受

Push

屌你老母1212行下停下都仲係喺sogo

兩粒鐘仲喺銅記

到底講幾多次單區唔好守
明明前幾日都無咩手足出事
一集中到一區就出事

每次見防暴移動緊
最盡一個地鐵站嘅距離
我就會走人搵地方換衫
因為班狗一定會推同夾，後面都唔散咁前面點走
利申 和理非

次撚次都係咁架啦 慣撚左 一見陣地即行開算
明知一陣班狗一衝就GG

以後再守個班都cls

叫停嗰班根本唔係前面
係中排
你企得後過班中排咪以為係前線叫
根本就冇人打返轉頭 前線點樣叫停？

和理非人數多係幫唔到前線架，反而會頂撚死前線，建議前線勇武玩開花算啦，遊行就真係比和理非行完算，當表達下民意。

其實嗰刻諗緊前線係咪有鬼
Block住班和理非搏拉

利申唔捉鬼

根本企得太密，叫退行幾步又停係到

我地每次陣地戰基本都一定有手足落單

好心痛

十八區集會真係會安全d

問題係你地實到最前走唔到 同埋到最後你地都係跑走咗
簡單啲講 最理想係和理非企疏俾前線由空位走 之後和理非唔郁
但係而家係前線向後跑嗰時和理非都一齊跑 仲要好密咁跑

今日前線都順曬和理非意
冇刻意同班黑警對抗 結果就落得咁嘅下場

走太快又屌
1212退又屌 到底你地想和理飛點樣呀

有班友叫和理非留低

問題係拉咗好多有文具呢
冇文具嗰班一定唔會企喺最近防暴嗰度食煙啦
仲有而家坐底有個蒙面法
同埋返到去畀人打一身又非禮

唔該每個落得場發夢都要時刻保持警覺
落左場無分咩和理飛同勇武
每一個行動，每一個決定，都好可能會令到有手足俾狗拉
前線要走就不顧一切咁走，後面果班理唔到咁多
每人要對自己既安危負責
前線一日唔走，後面果班仲以為自己打緊vr咁
只有你地走，佢地先會知，仆街打到黎，真係要走

都係嗰句 我都係因為住喺港島先至要行金鐘
根本我都好同意金鐘係一個垃圾地方

唉屌 真心

遍地開花 快閃 游擊 最可取

真 勁多人8掛去睇
真出事自己走得慢
前邊手足就比狗咬
要8掛番屋企睇

所以我咪直接穿過班撚樣去撚咗金鐘

真心
而家好難再做到200萬

好多人迷戀港島 戇鳩

後面既人以為冇危險 D狗捉唔到佢地
我想你地明白 你地跑唔係為自己 而係為前線
下次加油啦 今次冇咗好多手足

成班齋企

勇武前線話走 後面一定走

贊成開花爽好多

港島無得咁玩
set 完 rb咪閃囉
無得守架

點解無得守?
自己睇......
班狗喺摩理臣山道落嚟
可左轉皇后大道東包抄
又可直落灣仔鵝頸橋伏擊
海旁晨早已俾狗佔據
金鐘又有狗追緊

有裝既勇武下次走先
和理非自己散水散得重快
就算被捕佢地身上咩都無都告唔入
最緊要勇武無事

好同意！
今日散後面仲有條肥妹問我點解要散
你唔散前線點走呀！

前排都大把和理非豬嘴
食兩粒催淚彈達成每日任務就走
然後佢哋標籤自己為勇武

要行一定行到
啲人1212你快跑

明明開花今好成9日港島要班手取西經

好密咁跑ok 但唔好停啦好冇

而家已經唔同幾個月前
散水衝落地鐵一架可以載成千幾人
而家只可以靠巴士，一架載到幾多人啊
防暴攻到黎就唔會有巴士d路畀佢地block鳩曬

試過你就知
根本個個嗌停得你一個叫走都無用
港島劇本次次一樣

唔明有咩要人鏈
轉遍地好過

我而家學精左
有人叫停 返黎
都會繼續急步行
其實叫得走 就要走
唔好再猶豫

叫前線唔等你地走 咁不如你地散一散？ 比個空間前線走？

又要比人屌分化撚了

企左兩粒鐘喺原地好撚唔對路所以走左

Agree

以家唔打陣地，人鏈傳物資係咪已經冇用？

總之港島區大逃亡一次 基本上就散得㗎啦 唔使等 佢一條路清過嚟 又冇人打返轉頭 最多守到一陣 所以真係唔好等 鼎朗係跑散到每人隔4-5個手位先至等
唔好理係咁叫停嗰班木嘴
嗰班人仲好撚興拎住個大聲公

由6月起就講左唔撚玩金鐘陣地，永世冇人聽既
Be water永遠得個講字，係撤既就撤，係攻既就攻，唔知自己想點個一大班留係中間塞撚住曬條路

前面睇到嘅同後面睇嘅未必一樣。
聽到退下又停下就要醒水留意下企得夠唔夠鬆，有冇包抄

推俾中後檢討

金鐘tg, 灣仔tg
下一步想點？一係衝突，一係即走。
咁如果唔夠人夠覺悟，其實無得簡。

企得太密

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

根本十八區成效咁大 散水又快
又分散警力
唔應該再集中出去比人捉
今日出得港島真係預左比人累死

仲有 港島區出水砲車嘅話守條撚咩

要睇攻守 前線諗住推就唔好太快散晒 唔推/失守就走快啲
不過其實陣地真正攻既少之又少……

淨係嗰48小時都夠佢哋受
和理非同埋勇武我都唔想佢哋畀人拉

後排真係唔知你幾時攻守 有人叫停 叫返黎 都無辦法

遍地開花目標唔係裝修囉好嗎
主打遍地係對付黨鐵、政府

係阿 人多後面個d好撚安全
要死前面又有人幫佢頂

我明
因為之前後排畀人屌走太快唔理前線
有幾次走太慢又話塞死前線
但成萬人走根本快極有限

啟德站 宋皇臺站 土瓜灣站 好似仲未有人幫襯

會唔會有鬼攪事

大叫咗幾次啦 屌完佢哋咪行多幾步囉
但佢哋唔會幫手叫人繼續跑 所以影響範圍好細同埋時間好短

世事無咁完美
出得黎既人預左要48
無預48既人一早散曬水啦
而家最緊要入唔到罪
勇武買少見少，和理非大有人在
要珍惜罕有物種

不如你地前線真係搵人落order叫後面d人散, 前線係咪有人負責同後排溝通? 唔想前線再比人捉到...

試下嗌「開路 俾前線走先」

Agger, 最唔想勇武被拉受傷

其實而家有蒙面法 好大機會都要坐一年
同埋留案底 好多都係學生大好青年

乜「裝修」唔係包括埋 對付 黨鐵，政府咩

老實講
其實唔係前排 後面中後排基本上唔知前面發生緊咩事
乜都睇唔到 淨係見到一堆人無啦啦話退後退後
所以其實都好難決定要1212慢退定係快退

保皇狗辦事處

咁我都明既 消息傳唔切
不過可以講定先 港島大部份時間都冇得守 所以喺港島區既如果有人叫撤 盡可能真係徹底咁撤就ok

再唔係就真係做被捕師 企疏畀勇武走 之後唔好勇武走你地又走

所以咪叫佢哋有啲批判性思考
唔好人叫停就跟住叫停
同埋而家講清楚畀佢哋聽前線係咩情況
佢哋下錯一個決定都好大機會塞死前面

老實講 係後面既人根本完全唔知咩事
就算傳到訊息同前線既情況去後面都已經過左一段時間 可能前線情況都唔同左
好難怪佢地唔知走都唔走 特別係前排連登係咁屌人郁d就走曬當前線condom

但係我都完全理解唔到1212行幾步 停半分鐘 跟住又1212係到退係做咩 一係就堅守防線 一係就拿拿聲走啦
停果一陣 一有少少野就走根本就無用 仲要疏散得慢左好多

我想知其實做乜事
我係隔離街入街市走乜事都冇
轉個頭大路就拉幾十個
我呆咗

講左好耐，和理非行完就走。
無gear又唔預勇武，就咪成日企喺度話睇下點先! 驚無車咪早行早走，企在馬路唔代表你勇武
一係就齊裝頂硬上。

屌, 走就走, 衝就衝, 戰場上婆婆媽媽累9死人

完全正確
根本無共識 後面到底應該 跑定返黎
跑又話 唔理前線 有時跑完 又有叫‘要人返嚟’
唔跑又塞死

講左幾個月唔好打陣地戰，點解要守，

啲狗封埋你後路，就好似網魚咁網

一早講撚左咪一區二區
你地又堅持話要光環 要人多好睇

唔好拗，唔好割

其實係後排既話都唔知前面咩情況
退完上返前係因為驚前線冇人back up 唔想離棄佢地 好多人都只係驚後排走晒前線手足會比人包

其實再打陣地既話 就應該每幾十米放一個大聲公哨兵 佢地自己用walkie溝通 再大聲公嗌比下面啲人到底要走定留
下下都人浪式傳聲實在太慢 delay太嚴重
根本都傳達唔到真正訊息

同意，啱係現場，5點左右試過一次，後面啲人跑走，我係中間個堆，身邊啲人係咁叫佢地返嚟。
其實後面好難決定跑定留，跑又話當前線condom，唔跑又唔知會唔會阻住前面。

你睇清楚條法先啦
要入到你非法集結先入到蒙面架
你咩裝都無，身邊又三唔識七
要證明你真係係果到非法集結係好難

唔好再入港島 好似十月4果日咁玩法先至叫識玩

講真 防暴殺撚到鵝頸橋喺sogo都望到啲tear gas la
都應該知道啲警察去到邊啦
警察推到咁撚近 後排重停到咁撚密做乜撚

作為一個稱職嘅和理非就應該要咁，唔好拖勇武後腿
今日灣仔無限次:行前幾步之後1212退，停 ->無限loop
一大班唔知喺度做乜
其實就算和理非都應該要隨時stay alert，要留意環境同知發生緊乜事，因為今時今日嘅遊行已經唔係以前民陣有不反咁可以輕鬆唱住歌咁行
各位和理非手足麻煩要一齊進化

尋日開左幾個post叫撚左分區
為左光環一獲熟 比我估中左啦

成日想拎幾百萬幾百萬人打飛機
大佬呀, 你諗下以前有地鐵, 依家有乜撚?
一係就同黨鐵講數, 如果唔係D 乜9大遊行都係送死

根本學陳雲話
而家根本唔應該搞大型示威
根本係自動送頭俾狗
應該停撚左佢做好文宣工作
次次搞示威都有手足落單

講撚左叫分區
唔知係鬼定傻閪叫落銅鑼灣散馬 上國際畫面好睇喎

啱呀 人頭緊要

發夢人鏈唔知前面發生乜事

個五十個好無辜

企得太密的確有問題

但中後其實好難知前面發生乜事，亦未必知前線係咩位置，唔會知警察推到邊

好多時退/跑嘅話，有時跑跑下又會有人話停，又會大叫話要補位，又有人大叫話唔好走，我唔知今次係咪咁，不過其實中後一樣有佢嘅concern，驚走晒嘅話前線又畀人圍唔夠support，又驚太密塞死晒

禁電話好多時係收緊風，因為真係睇唔清最前係邊（除非大大個催淚彈成堆煙噴上天），亦都不停plan緊逃生路線

其實之前可以撤退到
主要喺靠少數有sense 嘅和理非喝著後面要佢地不停向後跑 不停企鬆d

裝修快閃，每個裝修地盤最多留五分鐘好閃。

未見到狗啲人就跑
咁嗌唔嗌停

住港島係咪唔洗開波

走太快就掉低前線 走太慢就塞住前線 冇得搞 陣地就係咁 所以先話人少少玩快閃開花

走就自己走啦，佢地留就由佢地。
唔好用勇武去換

遊行完，畀晒料文宣組同記者做文宣，就好返自己區

返到自己區再打18區，啲狗先會攰到仆街

929已經試過
唔夠十日就唔記得

唉
我都無咁好氣

港島可以裝修快閃五分鐘上限

唔係拗，係檢討

推！

岩，勇武留番玩偷襲快閃

咪就係 和理非要走就好心快啲走
前線根本唔需要你哋等埋
得個口罩等埋又可以做啲咩
開頭嗰班1212撚喺度自製恐慌啫
佢哋咪就係見到警總條橋班防暴囉
根本次次遊行都有㗎啦 驚乜鳩

First of all, you all should not stay!

After so many have been arrested, why do you still want to stay?

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

If anyone cannot follow the above principle, then please do not go out!
The problem is NOT ONLY you are likely to be arrested. After so many have been arrested, the confidence of the police grows and our confidence sinks.

Secondly, why do you want to mix with 和理非?

When the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy. You should not to Wan Chai in the first place, why don’t you stay in your districts and destroy things.

其實我都想講今日我係灣仔 近鵝頸橋
好多人話1212後退 退幾步又向前
我果下其實唔跑 但急步行好快
但退後時都好多人慢行
塞住哂 完全唔理前線生死
我最擔心係最前線散唔到
真心講後面果D真係退快D
比多D時間前線散水吧啦
同埋中間既人明明睇唔到前面發生咩事
係咁講「唔好退啊，要繼續向前」
咁真係會害死前線

果啲尻屌人散水，任何情況下都一味叫人留守的戀戰撚突然唔敢出現承認犯錯。

明明狗總射完tg之後就應該慢慢走唔應該死守
但係前線又有人喺度用激將法叫人留
後面和理非得個口罩頂唔順本身想走
畀你地激一激即刻唔敢走行返上前
一路同狗總啲狗對恃，啲風就向我地吹
Tg漂過嚟企前線後排嘅和理非全部眼濕濕揸住個鼻
有啲直頭頂唔順要揾FA沖眼然後繼續企

唔係唔想走，但係唔好亂用激將法叫人留
我聽講統一中心嗰邊好似有少量手足
我明前線係想夾硬推過去匯合
但係狗總對出電車路射咗一輪tg班狗都唔會畀我地就咁行過去金鐘咖喇
就算畀我地過，冇嘴冇鏡和理非點同你地行過成陣tg味嘅路呀
今日講好咗係和理非主場，得少部份人有gear咋
後面唔少人喊曬口

後嚟灣仔後面有狗落車喺我地射tg包抄我地
嗰陣已經太遲
今日嘅經驗係慘痛嘅
齊齊討論，下次做得更好
唔好令被捕手足嘅付出白費

不割 唔拉都俾人拉左 檢討完就下次再努力
五大訴求 缺一不可！

大遊行唔可以玩阻

日頭仲點夜晚
人都散啦
無限體力咩

我都同意分區㗎 今日叫做分咗九龍同港島
而我係喺港島嗰邊先至焗住要去金鐘
下次真係直接去九龍嗰邊算

Why do you want to mix with 和理非?

When the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy. You should not to Wan Chai in the first place, why don’t you stay in your districts and destroy things.

點解4個月都係咁
一直都係講和理非cover 勇武
但次次都係前線被咬，後邊既和理非就慢慢走

成日後排跑幾步自己安全就慢慢行返
塞住前排走呀大佬
班防暴推緊架

唔係個個勇武都咁諗一啲會話和理非走撚晒唔夠人

其實有啲唔係和理非黎 係前線手足會叫幾個其他前線既後退叫散快啲散疏啲 但係好多時後面有啲人就質疑佢地覺得未見到狗點可以扔低前線……

政總大家都冇死守一路退緊, 果陣灣仔已經講哂話包緊過黎, 和理非又好邊個都好要睇下D 哨兵消息呀
知比人包緊又唔預上前既唔該退左先

一係企曬係到食花生玩電話
一係就自己嚇自己散撚曬水

企疏啲啦大家好冇

頭先個情況根本唔係咁
係根本一路放tear gas一路殺緊埋嚟

尋日話左會重覆929
成班光環撚 唔理929慘案
我算了 無咁好氣

前線要閃根本唔可以理班撚樣
都4個月喇，都知呢班左膠混班警狗臥底去trap人
後面班柒頭仲on99 聽人點

講撚左偽勇武係會害死人
黃大仙一役己經有手足屌到仆街
之後問左唔踢波就知
呢D前線就醒

推，講得太好！

成班花生友

今日好似好多人俾人捉⋯⋯

適當囉 最少每人四五個手位先至停/慢行囉
而唔係半個手位就停 何況見到警察都係恐慌性逃亡嘅話 咁你不如走先唔好塞住 空返啲位畀人走

真心, 前線要自己走, 要相信後面嘅和理非和銀髮族， 雖然佢哋走唔快，但很多都願意替你們擋住班警察，佢地冇gear， 捉到都冇咁驚。

真心 前線做 唔好再用保護和理非做藉口

柒頭皮，都4個月一d自主意識都無
有班full gear左膠害示威者都唔係第一日既事黎喇

今日popo已經轉策略，
popo依家用警車衝去一個位突然落車快速推前進行拘捕，或者
企係一個位1X分鐘再快速推前進行拘捕。
所以唔好再停係度等佢地衝先走，
因為佢地就係要等前線鬆懈就即刻推進進行拘捕。
Hit and run!

呢方面九龍好好多

前排一堆post鬧人走曬
好難捉摸

我係今日中後排和理非，其實前線發生嘅事係乜都睇唔到，訊息傳遞好差，和理非真係要進化。

前面成日都1212，轉頭又話繼續行，唔知做乜鳩咁，check tg嗰陣又比個揸大聲公嘅手足叫我唔好睇電話要望前面，但其實我乜柒都睇唔到。

實在太on9所以最後同個朋友走咗，走之前仲聽到個阿叔叫人唔好散，和理非要保護勇武

屌左幾十次
唔講呢D阻住自己友既野
人鍊呢個行為本身已經極度ON9
人地問你係咪要學波羅仔搞獨立又唔撚係
成班排排企手拖手等行刑咁款
都唔知邊撚個諗出黎

第一千次發生呢樣嘢
已經無感

講左好撚多次，真心出黎砌個班無時無刻都要以自己安全為上

停就真係停哂，諗下防暴一跑可以幾十米咁跑，退左幾步，到去到前線，實際多左幾多位，對前線幾多幫助?

唔介意和理非買下野做哨兵都好。
留意下任何地方，前面理唔到，唔好又一齊望，幫手望下後左右有無包抄仲好。

最後不割不分化

我見到既係好多亂世情侶
一係禁手機
嗌企開啲又冇人理

玩快閃拉 留得青山在

Agree.

勇武 should go to OTHER place to destroy.

人撚

已經跑得好快啦喎
不過有部份和理非真心跑得慢
甚至唔稱得上叫跑

又唔撚考慮時空背景
而家周街手機同CCTV
排排企等人影大頭
超越時空的ON9

其實二哥上位嗰陣已經轉咗
即8月11號
轉轉咗兩個月都有

等佢老味咩，等到又唔見佢救人
乜撚野一齊走嘥撚氣喇，防暴狗衝到黎咪第一個走先
屌！

係 入夜果陣
問左十幾次都冇人應
跟住就散水喇

勇武咁耐都未識進化，和理非引曬狗去港島，你咪其他區玩突擊囉，搞狗屋揸春袋攻元朗黑社會，大把選擇都係死要跟埋去港島，用下腦獨立思考啦屌

佢哋覺得自己慢慢行 條路多人啲就係cover緊

好撚on9
總係有人叫人停 等埋前線
叫極d人繼續跑都係唔郁
叫人繼續行又冇人向後方叫

我今日開始唔理d人 同手足跑左先
一路跑一路拍慢慢行果d背脊叫佢跑
班友唔見人跑過佢係唔知驚
所以和理非唔好怪前線跑得快過你

老老豆豆
唔係突然話要返轉頭九龍塘
集中和理非一齊行到深水埗至美孚是但一度散
或者一開始就轉入窩打老道
效果會更好
深水埗都唔會咁易送頭

真心根本唔可以再遊行死守一個地方
和理非就好似於心有愧點都死留係度
唔想前線變condom結果塞死
陣地和理非又可能隨時走又可以供人頭

琴晚已經講過唔好ff 300萬人大遊行
但冇人理仲話比國際睇

唔使一個月好快
畫面
集中三百萬遊行
陣地戰

要文宣教大家唔好陣地，唔好死守！
大家都要識走，唔好人企你又企！

以撤退黎講真係去番自己區最好！
而加已經唔係６月初啦！

最重要最重要係不被捕！
好好保護自己，對自己負責任！

Agger, 唔想前線勇武太大包袱，要走快走，頭也不回走，唔洗理和理非

反抗唔係得把口，邊個講？

其實理想係和理非企疏俾位前線走之後和理非唔郁 咁先cover到
可惜現實效果仲係和理非一齊跟住勇武走 而且係塞住晒 因為太多人

真
唔撚係踢波守係度把撚
己經冇商場冇鐵巴士改路
咁多人唔踢波佢一衝你地點走
呢D真係仙民極快從錯誤中學習
但呢D都係因為果日失去左廿幾個手足學返黎
下次唔撚踢波就閃
咪撚比班偽勇武撚返自己轉頭

咁我住港島咪冇過到海囉
但係個地理環境又開花唔到

睇住channel 報狗推到狗總放tg
已經閃人搵車
果陣鵝頸橋下面已經逼滿人想上車但得好小車
最後是但上架筲箕灣
架巴士去到鵝頸橋已經見到英皇集團咁上下位放曬tg
但仲係有好多手足走緊

勇武 should NOT come!

In a big march, people will carry babies out and there are also elderlies. 勇武 should not take actions in a big march.

So 勇武 should NOT come. 勇武 should go to other district to destroy things.

咁你究竟想人留定走啊

我只想講，無人要過勇武殿後，和理非就係一直係度，一堆草叢，你係要當人地係婆婆要扶過左條馬路先走，有冇問過人駛唔駛你幫手殿後？

我見有留條電車路嘅

一早講左灣仔有大量臥底，佢地絕對影響緊所有人行動。
成日話唔好捉鬼，好似港產片D賊要做大事，
如果知道當中有臥底，都會即時叫停行動。
所以完全唔明呢班無腦派個腦係裝乜

和理非好撚鐘意企後面, 以為自己企係度就係support前線
所以成日走走下叫停, 虛偽到仆街
前線知道後面多人, 唔好理後面班人
向左右兩邊走, 出告士打道海皮方向, 或者入莊士敦道, 皇后大道
當果班和理非變左最前線, 佢地就唔會1212停1212停

痴線點解要等和理非走，

冇人要等喎

東隧九龍出口搜巴士

好似去party,冇危機意識，以為係和理非就一定唔會比人捉

一直以來都係勇武一心想保護和理非所以延遲走, 其實會唔會改變策略變成和理非(老弱除外)保護勇武走先至啱呢？勇武拉左好撚大鑊, 和理非拉左可無嘢入到

好多裝修撚，連語氣都同大陸五毛中樣

We have said we don't need your protection. I have never asked you to protect! 和理非 who come out will take their own risk.

Don't use 和理非 as an excuse for your mistake!

There are a lot of 和理非 (for example, myself) but there are only a few 勇武. Let the police arrest 和理非 rather than 勇武.

If 勇武 do not change this bad thinking and behavior, then we will lose the war!

屌 3點幾個陣去金鐘行10步退5步 行上去睇又唔係塞到仆街個隻 夜晚退個陣又停 完全唔明做緊咩

唔好理和理非咁多，佢地想要畫面靚就由佢，成班人比人捉晒上去，影出黎畫面仲靚

每一秒都叫人打游擊 係都有人玩塞撚住 玩大型遊行 和理非要游行就俾佢游
勇武自己要知道點打游擊 塞路 裝修 10分鐘內即走
我見到極多和理非淨係顧自己 自己係安全距離就放慢腳步 有d仲要等人 真係痴撚線

到底遊行和理 勇武開花有幾難
做乜次次對面重兵都要硬碰屌

前線are NOT great, they have a mental sickness : Too big an ego!

We have said we don't need your protection. I have never asked you to protect! 和理非 who come out will take their own risk.

Don't use 和理非 as an excuse for your mistake!

There are a lot of 和理非 (for example, myself) but there are only a few 勇武. Let the police arrest 和理非 rather than 勇武.

If 勇武 do not change this bad thinking and behavior, then we will lose the war!

唔是 現場就知好多懶是唔驚 話後面啲人走晒留低前線 但是沒諗過自己塞死晒

反抗唔代表要正面打popo
be water
有大把戰線俾我地發揮

成班比人捉晒堆埋一齊就真係好靚

佢哋有前線做佢哋肉盾梗係唔撚驚
但事實自己根本就冇撚上過前線

You do not need to care about whether they can follow you!

You destroy things yourself!

中後排完全唔知咩事
聽到有人叫1212就即刻退
搞到中間勁空勁少人
班狗就直接係中間閘開咗
中排個啲前後都走唔到

今日九龍塘都係
1-2-1-2 然後又叫停 跟住又叫跑
loop n次
有啲女仲話咁撚驚咪撚出
有啲話打返轉頭
大佬 幾多人扶老攜幼
又話和理非主場
跑就頭也不回跑啦

灣仔手足比狗車夾無人知,如何唔係有人講手足比POPO拉曬啦

日日都有，咁咪同班和理非攬炒囉，你當人唔識衡量風險走後啲？

總之一定難叫和理非走得快架啦，同埋永遠都會有班和理非等你走先走

殿後之前有冇問過人想唔想你殿後啊
我就唔信前線仲有想走佬嘅細路同伯伯，有都係唔想咁快走佬

唔好再1212

打仗呀，仲小學雞

我係防暴面前玩電話打pkm go都冇事。（佢有裝我個電話）

落場唔打狗和理非食花生嘅唔明留是度塞住晒做咩 我寧願佢地跑走再行返嚟

，

和理非唔了解灣仔銅鑼灣地形阻住勇武散

我唔知你喺邊個位置啦事實就係理應cover前面嗰班 係有狗衝 勇武向後跑嗰時都會成堆密質質既一齊跑咁咪塞住
最理想係後面企疏一早留位俾前面走 勇武向後退嗰時和理唔郁 可惜未打到呢個戰術出黎

呢個真
成班手足跑曬出會展見車就上

係灣仔一直行前幾步又叫退後
同要好多人都冇半隻手位
esp 一堆fd 要痴埋一齊果d

後面鳩企 好似我呢啲 我一路睇撚住map live 人地叫我走就走
又唔撚係幫到手 最幫到手就係唔好阻到前線退 退咪退囉 扮咩唔退 係咪唔撚退會贏？
又或者咁 你跑得快就可以企耐啲 不然就後啲 就係咁簡單 講完

前線一定要走先啊

手賤負皮咗
幫推
港島個新pattern應該係
和理出 --> 勇武出 --> 勇武退 -->和理退 --> 街坊出

而家東隧有截查，手足小心

係咁叫人退後又企後啲我自己行前條路空嘅
前面狗總橋有黑警直行直過唔理佢就得, 成日都唔知做咩

其實守黎做咩 我地又無槍 打陣地係硬食子彈 唔係叫英勇係叫on9 跟住後面班仆街成鳩日阻撚住 又無死嘅決心但又要上前睇

岩呀 屌 叫咩停，要走又唔叫走，大叫嘅仲叫人慢慢行

真心 要跑走 就走

其實今日喺銅鑼灣有人話太迫大家馬上就已經向後急步行，但又有人叫停。
之後應該係有衝突要後面嘅人後啲，咁大家有急步行啦，點知啲人又懶醒叫1212 ,
1212真係適合而家情況咩？係咪要改下？

都係個句啦，和理非係保護勇武，唔好再掉轉。已經無左好多前線手足，大家自己警惕，唔係人叫你停你就停。

之前仲有人話和理非要保護前線

岩，前線要走上兩邊行人路走好過
後面睇唔到咩事，一味塞實，犯緊法都無危機意識

我係鵝頸橋睇住手足比POPO推, 嘩屌大遷徒咁.好彩無人踩人炸

成日想都做悲劇主角

其實我覺得前線你要逃走直接跑啦，後面班人細膽嘅根本就會嚇到快速向後跑。
所以唔好理後面。

exact7ly
前幾次好多手足俾人拉, 啲人係屌和理非走得太快唔夠人
今次就係屌佢哋走得太慢
唔夠有sense嘅人做哨同指揮 開花好過
總結: 要人指揮傳令, 唔係就開花

推
岩呀

勇武下次快d走

今日我都提前離開港島
一停係海富我就開始問人諗住點走,因為pp有tg 已經包緊
最後廢時比人話散水撚 自己走左先

我哋覺得自己停喺度等就係保護緊
想問保護咗啲咩

我見今日大部分被捉都係因為呢個策略，
根本唔會守到，
只可以hit and run

其實我呢啲棋中間嘅人真係聽到人叫後向，我自己同埋有啲人都會快速向後行，我都明白如果跑嘅話可能會引起恐慌，但問題係真係唔好再1212，同埋做乜嘢無啦啦叫人行返過嚟，其實中間指揮嗰啲人究竟知唔知道前面發生咩事嘅先？

棋=企

好多人覺得行完就算, 好無癮咁
叫佢返自己區快閃
佢就話邊有咁快, 係都入夜先

勇武不要等 和理非撤，要自己行動判斷。和理非俾狗捉左都告唔到咩大罪，但勇武講緊係10年

唔好再曬馬咁on9
分多組野貓式快閃先有用
同班狗對峙有咩用？等拉？

我見到中後果班係無指揮無哨兵講前面有咩事企曬係到,阻住前面嘅手足

認同，之前一退就跑走就話唔唔夠人散水撚，
而家退一陣視線範圍內見無事咪唔走，又話人阻住撤退
我都想知點做先正確

講真和理非好細膽嘅咋，前線你地一走，我哋一定會跟着走，所以真係唔使你後面。

其實港島冇狗鐵真係做唔到野貓式
所以畀人清場清得咁急真係直接散水好過

咪撚咁中二病係到講邊個留低保護邊個
應走就走

Shut the fuck up. You are the one having mental illness.
和理非 SUPPOSE to be the shield of 勇武, and 勇武 suppose to be the sword of 和理非. What you are saying is totally fucking non-sense , blaming everything on 勇武 instead of thinking what you are lacking as a 和理非. People like you are the reason that WHY SO MANY PEOPLE GETTING ARRESTED!!!

問題係後面嗰班冇危險 走得好撚慢 塞撚住
又停停停停停停停

守條撚咩⋯⋯無裝守毛
主力快閃

班勇武真係比班勇武害撚死!
班勇武know this is a big march with a lot of people, but they still come to take 勇武 action.
There is a thread in this morning to tell 班勇武 to stay at your own district to destroy rather than to join this march,

Taking 勇武 in such a big march is a big mistake. 應該話成場運動都輸係勇武到.
Some 和理非 (but not including me) do NOT want 勇武 to come to the big march because they think the 勇武 have kidnapped the big march.

Although I do not agree to those 和理非, but tactically, when the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy.

勇武一定緊要過和理非
所以走到一定要走

防暴加水炮車一埋黎 點都要走

中後其實叫人企開d係冇用 點都係塞

所以結論係 前面一舉旗 或者 開催淚彈
中後係一定要 一定要 搵路走

叫佢地行快啲唔好散步 又有另一把聲叫人慢慢行 我屌 咪塞撚住囉

根本行完個國際show, 就應該準備夜晚快閃工作,
補裝買野休息都好

畀班所謂後排覺得自己做咗嘢

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

But a lot of people do not follow the above principle.

中共樂見敵手內訌
請保持冷靜

當大家都起晒剛，係唔會互相屌醒㗎

咁以前話走得太快呀嘛 咁你有無一個更好嘅方法傳遞訊息？

agreed

檢討就大家互諒一下

我地無大台，資訊係傳得差！不如大家諗點改善執行方法啦！

勇武/有gear 見守唔到咪走先羅
冇人叫你保護和理非
和理非既被捕成本相對較低
你唔保護佢地, 佢地自然學識生存

狗推完一陣 後面就亂晒 又散得快
其實就知勇武既人少 要諗下再守唔守
呢個前線可能要大叫有幾多人打波

如果前排都唔夠人頂同打 一衝就散
中後排遠程都做唔到野啦
所以唔夠真勇武人數真係要散

同埋一二一二都慢架喇
真係要班和理非自發急步行 或者小跑步形式 退
唔係既話 即使企散左
但係一退就會又逼埋一舊

呢一刻得閒想連登同人抝嘅「勇武」，大家心照係乜人
大把group忙住傾緊開花啦，仲上黎屌人？
咪撚中計被政府分化

一路都講勇武唔使理和理非 到真係要跑佢跑得快過你
自己安全要緊

我覺得真係溝通上好大問題....
今日係灣仔, 淨係知1212 跟住就停係到
唔係好知金鐘發生緊咩事
亦都唔知道前線無位退

有人跑到好快散曬水, 又比人屌話散水撚
話要多人先安全, 叫大家番泥...

咁其實中後和理非應該一開始有防暴推進就全部散水?
留曬係到都無撚用?

唔想前線再比人拉呀
可唔可以統一下做法

好多文宣寫明係和理非，行完就散，根本無人會帶gear。要走就走，大家出得嚟就要預埋逃生路線，自己照顧自己同同伴，唔需要等大圍。

以後遊行要同時開花
點解勇武會係遊行入面

中共樂見敵手內訌
請保持冷靜

當大家都起晒剛，係唔會互相屌醒㗎
雖然生死攸關，但前題係人無完美啊！

而家個結係我地有方案但實行唔到
咁可以討論點樣將訊息傳開去俾其他人？

無心理準備就早啲走 咪拖累勇武手足

就係佢哋喺度玩121212停又退
金鐘前線完全冇人 同灣仔係斷開咗
基本上真係留曬喺度冇撚用
你話放下煙唔走都話
基本上你見得前線大逃亡其實都可以走得

睇live見到鵝頸拉咗咁多位手足
仲好多人企喺SOGO前面撳電話
有手足不停嗌人唔好企喺度快啲走
佢哋喺度望兩望仲繼續企喺度
之後架水炮車突然衝出嚟先肯跑

幫手提水嘅手足記住大嗌提完人就好走
唔好等到佢哋肯郁先跟住走
因為佢哋見唔到就當唔存在

速遞裝修，使命必達！

認同

中共樂見敵手內訌
請保持冷靜

當大家都起晒剛，係唔會互相屌醒㗎
雖然生死攸關，但前題係人無完美啊！

而家個結係我地有方案但實行唔到
咁可以討論點樣將訊息傳開去俾其他人？

第二係唔好再去港島搞

不完美 可改善

Why do you want to mix with 和理非?

When the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy.

同埋今日灣仔大家都大叫話要留電車位比勇武走!!!!
我出左咁多次 第一次見到呢個作法
我好支持!! 但覺得唔多人知道.... 呢樣野要大肆傳宣下???
同埋1212散水嗰陣班人就唔撚記得要留位呀屌

大家傾下要點樣可以改進下

基本上出親水砲車係唔會守到
啲片見到示威者同水砲車對峙嘅畫面
其實都只係架水砲車仲喺政總未駛出嚟

手足 你明唔明
推果時得幾丁友
守果時跟本前線都唔夠
起碼30人啦
之前得10個，點打
勇武打前
中段人頭磚火魔法cover係基本
冇一次做到

又係人鏈 咁密仲人乜撚野鏈 6月講到而家

見人多就唔好埋去啦

屌你地 俾勇武走啊！！！！

唔好再打陣地 留守啦，完全無用

今日最前嗰30個最多都係得遮陣
乜撚都冇點樣守 所以走真係快啲走 咪撚塞住曬

和你塞手足

We have said Hit and Run for months, but some people just never accept other's advice.
守why? Collect the land tax next year?
Stay at a place is non sense!

算吧
我今日就咁岩企正位置對面開似狂放TG
4~5點停雨冇耐開始放
我係個到已經心知不妙
佢又係中間橋位前位放TG斬人流
而前面就叫我地返銅鑼灣
上面不斷狂放TG
我見前面個到起碼有1-2萬人
而走既位置得右邊條小路
根本走唔哂
再次成功安全回家

冇優勢就唔好打陣地啦，要跑就果斷跑

自己區熟路先好打陣地

好難 唔知大家係唔熟路定驚有狗埋伏

大家谷住行一條路

應該係驚所謂嘅後面冇晒人，所以叫人唔好走咁快

灣仔有下對家一大輪tg
數都數唔到幾多粒
能見度近乎0

果班偽勇武仲痞喺度遮陣
完全唔理班狗會唔會沖過嚟
好彩果round班狗冇沖過嚟
但係果下已經知出事

最撚燥嘅係
班狗衝過嚟時我哋急退
屌你老母
叫咗你哋後面唔好擺啲嘢喺路中心
我走嗰陣比啲嘢kick跌左成45次

諗下啦
空左條電車路唔係俾你擺水同遮同磚嫁
差d人踩人呀屌你老母

仲有
叫你班仆街企鬆d叫左成4個字
越企越密
豬嘴都冇撚個學人上嚟睇？

純發洩
唔屌唔安樂
你比我屌完先
之後再檢討

睇live

根據好撚多唔知頭唔知路，無危機意識既花生撚係到阻撚住哂

係因為中問有人懶叻叫人停

和又留喺度保護勇，勇又留喺度保護和，咁大家都唔洗走？

唔係講好咗勇仔逃生渾入去和仔度咩？

form 唔到守陣就閃啦
留響原地搏拉呀?
唔夠勇武係咁...預左打游擊
叫左唔好戀玩陣地戰

一時話啲人唔見晒，一時話啲人唔走

其實有！總係大家急步嘅時後有人叫1212

稀疏啲講左3個月都未識
啲人成日覺得企後左對唔住前線，你唔企後啲就對唔住前線

資訊流通好重要

極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統

好無癮?
Enjoy the war?

Use the brain (not the pennis) to control the behavior!
Furthermore, it takes a long time to go back to the home district and we also need to eat.

多d 裝修

佢地事不關己企喺後面以為自己企得密就冇影響
實質成堆防部已經推到好撚近

推
後排唔該真係企疏d，要走就走，唔好塞死哂

曬馬 to fight is OK.
But we are 曬馬 to wait for being arrested.

死守Roadblock的戰術可否更改為示威大隊邊行走邊設Roadblock?

認同請去呢度推一推post🙏🏻🙏🏻🙏🏻

民意撚話畫面好睇麻, 手足被捕咪唔會民意逆轉囉
拉佢又唔係佢, 仲有班ON9跟風向
依家D 民意撚畫面撚呢? 全部縮撚番晒入老母個閪到

次次都係太多人走唔到嫁啦，幾何無人比人捉，啲人可唔可以有啲企疏啲既意識，下下要人提，無人提就係咁行前企到密一密

有d 真係唔尻理你叫企散d
好撚多人都係果種 望下隔離有冇人企散d 然後自己先會做既人
望完佢見冇人咁做 佢就會企係到唔郁
同埋佢地多數都冇gear 既
跟住就搞到阻撚住晒 塞住晒

You can go to other districts.
Hong Kong island is more than CWB, Wan Chai and Central.
Why do we only go to the fuck of CWB and Wan Chai?

We have done an excellent job (destroy a lot) in Southern District 2 night ago.

唔駛咁勞氣。
我始終唔係前線，
都唔想用指摘既方式話佢地...
只能夠不斷咁同佢地講，
希望佢地會採納下。
再加上唔係個個前線手足會上黎mon post...
另外，佢地有時死頂都係想等和理非徹，
我地都要識得睇水走人！

So many people get arrested because some one like you.

When the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy.

裝飾好啦，裝修開始有反彈

大型遊行換成哨兵見出狗即散
最多垃圾set rb散水唔玩陣地，唔玩傳野。
早d散水返到自己區先再玩

前線打緊仗 後邊玩咩撚野人鏈 係咪on撚9？

其實企散啲最重要係後排走咗先
後排一世唔走 一直冇可能企得散

今日好多人走左面條行人路
之後因為行人路有好多垃圾 / 柱 搞到散得好慢
仲塞撚死晒 但防暴已經追到上嚟扑人
有好多手足仲kick到 仲差啲人踩人

其實和理非話要show 人數
勇武咪唔好去港島
由得和理非無gear 咁食tg 被打到頭破血流
平民裝束排隊被拉上警車
國際媒體影呢d 平民被濫捕先做到和理非想要ge 效果
咁勇武咪今日休息下

講真和理非就算俾人拉都唔會入到咩大罪...
最重要既係和理非依家出得黎一定要抱住幫前線手足徹走既心理準備！
我贊同當和理非和平集會或遊行時，
前線可以係其他地方hit and run，
唔需要同和理非一齊行。

依幾次睇live見到港島啲人跑幾下行幾下就停 超on9

I do not want to 相屌.

When I came home, I find several threads were created by 勇武 to blame 和理非 and said they are arrested because they have to protect 和理非 .

While we have said for many months that we don't need their protection. I have never asked 勇武 to protect! 和理非 who come out will take their own risk.

Then, I saw this thread. The main point is that 勇武 should not come to a big march because there are just too many elderlies and children for 勇武 actions.

When the 和理非 are marching in one location, the 勇武 should go to OTHER place to destroy.

我係和理非，其實我同意

或者見到有狗時
和理非經驗淺 人又多 會亂好正常
有一家大細又有老人家
呢個時候勇武可以先教大家點做先最幫到件事
否則只有你地上裝硬頂時
班和班非都係唔知點好，
希望大家有個好共識！
加油

"守果時"
守why? Hold the land and get the Land ax next year?

We all said so many times that:
要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

推 不戀戰 hit and run

Hit and run 不戀戰

They want to hold the land and collect the land ax next year!

其實見好多時做得好好，今次做咩1212拖到自己

There is no 打陣地. They just stay at there waiting for being arrested.

Never 打陣地!
打陣地 = Lose our war!

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

咁既 公道啲講 今日好多和理非 佢地會好怕阻到勇武 所以一定聽指示
但指示係邊個俾呢？點解停呢？無人知 我估計係例如見到修頓出佐一排防暴 旗/槍都未舉人就驚佐先 所以嗌後退
要出個和理非戰術教學 等大家理解多啲

We all said this over 1,000 times.
But some people never listen to others.

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

另外 金鐘灣仔cut開係必然既事 929 101 105都係呢個位
個人認為cut開佐就要開始退 金鐘唔好戀戰 返灣仔集氣好似好啲 減少無辜被捕

十八區開花先最大效果，個個都緊急狀態，符合港共攬抄

今日係北角行到銅鑼灣鵝頸橋，
見到前面不斷 嗌停，1212退後，要first aid. 咁loop，
又見到民間電台搭左個類似大台既地方派物資，
報告九龍龍頭行到邊呢d 自high 資訊，
但佢明顯冇上lihkg，當時lihkg 已講集成有防暴，
但佢地冇提過。
由於見到防暴已係298，作為和理非既我唯有行返去北角搭車離開。

沿途仲見到好多人以人鏈傳緊索帶同遮，
全部人都只係得個口罩，好心返屋企啦。

和理非係聽指示，係咁1212退，退幾步又有人嗌停

其實真係咪撚再做人鏈
知唔知阻住晒我地呀？
仲有你地到底1212做乜9

晒馬喺冇問題，要做到popo出門口就要開始散，最多rb，唔陣地，唔人鏈，唔守，叫人快散返屋企再玩。

"再加上唔係個個前線手足會上黎mon post.."

前線手足no need to mon post because they have been read this fuck off suggestion at home many times. (I have posted this suggestion more than 20 times after I came home):

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

我意思係唔洗太針對返私人商鋪
針對黨鐵、政府、賣港辦事署個D就得
我害怕既係好多藍店都被升級做「裝修」同埋失左焦姐
呢個唔係我地樂見既情況

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

仲有
退到去禮頓道想set rb，set set下又走左去拆欄，但又拆唔到，成班人走晒
到底知唔知自己做緊咩？

自從唔打陣地之後就極唔同意1212
好撚ON9
成日咁樣頂死前線

和理非預咗公民抗命，勇武反而要保命

根本如果流水式係唔洗1212
要散就散啦
你行十步停五步塞撚死晒
而家唔係要守呀

次次大遊行就拉好多人。

講左好多次 勇武先撒 唔駛理和理非！！！
和理非有方法自己走 勇武係高危

但重申 不分化不割蓆

4個月啲劇本一樣

推 根本後面冇理過前線安危 當玩緊捉

近呢兩個月都轉左唔洗1212啦
唔知點解好似時光倒流左咁

真喺要討論吓，其實而家主要喺做到快散水減少被捕。

根本港島係不條直線 點打游擊法都係困獸鬥 勇武或多或少都會被人捉 唔撚知點解每次遊行都仲要揀港島

4個月仲係咁撚樣
今日離撚晒譜啲人唔識set roadblock得返幾個手足係到set
示威行行人路咁行嚟把撚呀

我今日有係現場中後段位置
大家都好合作
但係我地一時聽到要快走、一時又叫唔好走要留係到
我地都不知所措
呢個問題唔係和理非定白痴的問題
而係因為無大台同傳訊唔準/唔快的問題
所以我都同意要開花MODE
等全場可以更有機動性

你問返今日吹風啲左膠啦成撚日想要三百萬人
又話和理非一日依家咪仲多人俾狗咬囉

和理非行完好走啦，早就已經唔係咩不撤不散既時候。表達完意見，走快啲唔好連累勇武係最基本，如果唔係就不如做其他，文宣又好連儂牆又好。。。

直到今日 我都仲聽到1212 on撚9 一係就行 一係就跑啦 仲散步式咁行 害撚死幾多人

呢個1212應該消失左1-2個月，就近排出返黎

好同意呀

每次睇到兄弟姊妹被補好傷心

啲狗4點鐘喺pp開始放蛋後大部份未到嘅人停咗喺度，結果條龍就咁斷咗

樓主我明你想講咩，我想講講問題起因。先假設唔係有鬼專登叫停，主因係後排其實唔會知前面做緊咩，所以只可以聽指令。我就咁喺連登都睇到兩個講法，比較多嘅係叫人企疏啲，撤退時唔好頂著後面，但同時又有另一派叫人唔好咁驚青，少少事就走到無影。咁結合埋前面所講，後排唔知前面咩事嘅時候，咪可能有啲驚走得太快又想停低睇睇咩事先

識set roadblock係手足have mostly arrested.

But there is no point to set roadblock!

中間有時叫完退後，又叫停，跟住叫大家企疏啲，後尾上嚟嘅見有空位又會自己填返，然後有人會話和理同勇武中間唔好有斷層又會繼續行前，呢個過程係可以loop好多次，但其實冇人知前面發生緊咩事，老實講每次每個人指令都有出入唔知應該聽邊個講。

理性討論，和理非點樣配合勇武會好啲？係咪讓空間俾你哋疏散重要過出現斷層？我哋係咪應該整個新嘅手勢示意而家要企疏啲，唔好再上？

勇武走和理非就走㗎啦

密到大家半個手位都冇 點會走太快

完全明白你嘅感受
我並不認為你係為屌而屌的

希望其他人不論和勇都好，
可以講感受因為人皆有情緒
只要記住，
我地係想解決個問題而並非純綷係爭拗上獲勝

多謝每位嘅負出
唔好被憤怒牽著個鼻走

讓空間好緊要 斷層嘅意思係唔好斷開成幾十米啫 今日灣仔同金鐘就真係斷層啦

我覺得係唔夠哨兵
依家淨係靠和理非把口以訛傳訛咁啲訊息好亂搞到啲人行下又停下
冇哨兵其實中後排都唔知幾時開始左大逃亡 變相冇意識前線俾人捉緊

No point to set rb ?
你知唔知你up緊乜
我就唔知喇
我淨係知我set嗰時成班人9 set，求其擺d嘢就當set左

1212唔喺上策

冇update 後面完全唔知前面情況

其實吊黎都冇意思 起現場就知情況大家都驚d 狗發癲

大家冇過到個關口 人地放左5隻防暴就退

好撚同意

和理非比啲意識好冇

我上到前已經係退緊
d人行下停下唔知做乜9
落到cwb就真係密到無手位
但係灣仔落銅嘅時候係斷開晒
不過我個人覺得嗰陣係未洗跑住嘅
但到左銅之後，後面有水炮車嗰陣係密到我跑唔到咁滯
每跑兩步就差d撞到人
跑到窒下窒下
之後仲跑上行人路
其實大家知唔知行人路係好危險？咁窄行上去做乜？

set 完 rb 就走去搵地方裝修 , 守 rb 做乜 ?

情況係前面叫1212 後面既人退
然後前面又叫停 停左陣又繼續行
不斷loop

前面如果決定散 應該一直叫退後
後面既人成日又驚斷開 又唔知前面咩情況

推，終於有個冷靜d嘅巴打

我地依家要work out一套方法
等前線同後排和理非有效配合
唔係互屌啊

和理非其實有進步
以前淨係識9跑
依家基本上係聽到咩指令就做咩
有人叫跑就跑，停就停，好乖架

關鍵係點溝通！邊個、點樣俾指令！
佢哋做咩先幫到前線！
企疏d，點先為之疏？人與人之間2米？10米？
要有共識！！！！

停止互屌！唔係俾idea嘅一律當分化，唔該收皮！

和理非可唔可以反思下唔好做埋啲對事件無幫助又左膠又連累前線既野啊
打緊仗，死人嫁

今日行行下後面都冇啦啦叫停
係咁停停停 成個街口人企係到望住後面

之前講嘅旗手去左邊

唔知點解後排向後行企鬆啲嗰陣，就會有啲人大叫:返嚟呀，唔好走！
之後又會企返密
屌，唔行後點企鬆呀

認真思考/討論：可否（及應否）將港島交俾和理非？

屌佢老母，大家當時一起都跑緊，後面有條仆街大叫停，幾十個停左向後望一望，屌，後面成班人尸殺列車咁跑緊，條仆街叫停！我屌佢全家！

推
作為和理非成日都見到前面塞得太實諗緊係咪應該要企疏啲
但係行幾步1212又開始叫停
唔知係岩定錯
同埋成日撤個陣啲人唔夠爽手
去到真係要急退個陣就亂哂龍
係咪應該要有一個好啲既進退共識呢

推，極同意
同埋企疏d，人同人之間隔幾多米先夠？
大家都無咩概念

以後唔跟大隊直接行上去算
大路果班係又停唔係又停之後又叫人退後
成日有少少異動又恐慌性向後跑但其實冇事
搞到跟大隊行好大壓力

等等先

我都仲有聽到睇到有人話要多人，要人群掩護

咁其實大家有冇共識先？
如果未有，有咩方法去令更多人知道現時做法？

我自去觀察都係，有時大家大叫散呀走呀
但轉個頭又叫大家唔好走⋯咁可以點配合好呢？

個人愚見覺得如果前面重狗再加埋後面好多人塞住既話其實應該要跑先
如果唔係走唔切
遊行唔同開花，人多既話要散既時間長好多

鵝頸橋社民連街站有係度嗌咪

人鏈係612個陣先會出現⋯⋯
今日見到都呆左，心諗你依家要不斷後退仲組咩人鏈啊唔係唔守架咩

其實我諗和理非都想進化
佢地都想做到啲嘢
但問題係唔知勇武既決定係咩
佢地都做左佢地既判斷
只係1212 係當時黎講唔係上策

咁點樣先可以令消息轉得好啲？
點樣可以令相方互補配合？
方案大家都會有，但點樣傾個共識？
而家唔係講緊十幾廿人既規模
上百千萬人就會有DELAY，點樣係無大台既環境下改善溝通

檢討可以請盡量唔好齋屌

真心講我覺得呢個post 係鬼post，將真心支持你哋嘅和理非用步速去定位，如果1212 係唔work, 係咪可以早d講轉123 ，1234 , 是否要評估呢個超過五萬人大遊行，唔需要前線做防線嘅情況底下繼續行而落去？

中排成日有人見人企得疏就大聲喝叫人番嚟，過咗無耐防暴就鳩衝前線走唔切，我屌撚死佢地

呢個時勢得番戇鳩仔先玩人鏈

港島遊行根本就唔應該打陣地，行完就好走
或者條人龍塞太耐就要自己搵其他路散
依家唔係以前民陣有不反嘅遊行
勇武唔係盲，見到後面和理非開始散就會醒水知幾時要走

同意，要有大聲公，消息根本傳唔到去後面

啱，咁多人喺大街塞，但會入內街周圍哨嘅人好少
多啲人睇水，知邊條路安全可以幫手疏散

前線請自私一點！！

最慘係總會有人叫唔好散唔好走
所以要大家盡量傾好共識

大家唔好互屌
無營養㗎

支持自己區先開波

啲人應該係唔知停下行下做乜，喺度睇telegram /連登

你自己幻想下如果有狗嚟，你要幾多位跑？
你行大步啲都行到半米啦，咁每個人之間起碼隔兩三米
但現實係好多時候一個手位都無

真係唔好再on9
頭幾次 勇武要守 要送頭 算 你想試 ok 俾你試
4個月 無限送頭 講撚咗打陣地一定輸無得打 唔好守 最on9 你要送你咪自己送囉 你害撚埋啲唔想送頭嘅 呢刻開始 只set rb 跟住就走 打遊擊 邊個再守 再陣地 我一定割 因為唔係爬山 你係害手足送頭 害自己人嘅人 我一定割
同泛民篤灰一樣咁可恥 割撚埋你老母 成撚日爬山 爬你老母咩 你害鳩人呀 屌你老母
爬閪

我真心問你1212有咩用？有人會跟住個beat嚟行？
要退就一係急步一係跑
但要跑都唔好恐慌性咁跑，要同時留意周圍環境

又咁講

現場訊息傳得唔好
想企疏，但疏疏下你想知前面咩事就會自自然愈行愈埋
傳訊可以搞好相信走位亦會改善

你好撚煩又中又英又要1999

要進化

Hit and Run 係皇道

所以應該企鬆急步快撤
定慢走唔好離棄前線呀？

前線同後面溝通唔好，後面既人唔知前線情況
不如唔好整係屌後排，和理非都會心很累 做乜都係錯都俾人屌

做好前後溝通 有多d哨兵俾指示

前線要走就走啦
港島真係狗地頭黎，玩唔過，要開花去返自己個區

鬼你老母 歡迎起底
叫班和你非走路走快啲啫
1212都由得你
走路嗰時咪撚停喺度好冇
仲有我想講開波嗰陣時係 行10步然後1212退5步 意義何在？

根本18區各自爬山係最好，起碼大家熟返自己個區，想點走點玩都得。

無可能啦 好多和理非一聽到有狗就恐慌性逃走
大遊行叫走又唔走 分區叫留又唔留

咁就要改變行近啲睇個心態
你喺中後排，行前少少都唔會知乜事
近前排嘅人要多啲大聲講睇到嘅情況再傳落去
聽到嘅要再傳落去，唔好聽完就算

跟本就唔應該守，次次擺定個陣等人集兵射最過引？好鐘意比人打咩，去打鳩人好過啦

佢地叫停，由佢地唔走
前線留有用之驅
4個月喇？仲唔明咩係be water?
和理非係要cover勇武走
唔駛保護返佢地

推比更多人知
點都好 唔割

其實今日和理非應該除罩就變身街坊，唔係人走你又走，大家搞唔清班狗目標係d乜，佢地要捉full gear手足，你唔讓路俾佢地，佢地就係咁先

發夢當班popo又重演切斷金鐘/灣仔
金鐘手足就好開始撤退
因為你地已經冇backup
適當時間做適當嘅決定

灣仔以後嘅手足都唔好再留守
黑警都set 左防線就唔會比你班人過
唔好再121212行十步又退後十步
黑警鍾意左玩突襲包圍

後面銅鑼灣班和理非都要留意路面狀況
如果前線被切斷就唔好再由天后上前
人多會塞死晒走唔到
企鬆少少比返d空間，ok?

守黎把L HIT & RUN 先係最UPDATE既玩法

前線要自己走, 唔可以顧後面太多

同意
我覺得多幾個哨兵有組織傳遞信息幾好
因為中後排嘅人真係唔會知前線有幾嚴峻, 判斷唔到要退定要守
如有哨兵可以講話 e.g. 前面黑警大追捕 跑快啲 / 黑警落車部署 企鬆啲 / 放催淚彈 大家跑快啲
例如: 每個街口一哨兵 / 兩個街口一哨兵, 咁同時灣仔銅鑼灣人都會知要點做 (用walkie溝通? 私底下tg?)

之前和理非成日比人屌話散水
所以宜家唔敢喪奔, 有人叫停就停
仲會有人叫啲人番泥, 唔比人散水
真係要加強下溝通

太多人 封地鐵 實係 有大量手足走唔甩 又唔係第一次 都仲唔醒。。。

我有時係唔太明有d指示想點。明明有一批人行完散緊，但又有班人叫行慢d/行返轉頭某地方要人，我就冇理到照散左，因為明顯要咁多人行慢/返轉頭只會塞死條路，直接令前線走唔到。尼類遊行根本以行完/中斷時散水為主，要人慢行/返轉頭有d唔合邏輯。

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

我諗呢樣嘢唔係軍隊好難叫班姐姐叔叔控制到⋯
企定定仲OK，但一行就好易行返密

九龍開花狗隻衝十幾次先拉30個

港島集中撚比狗衝一次拉50個

自己唸

但呢到講塞住哂嘅和理非係睇唔到前線嫁嘛

成個舖都係玩分化，咪中計

有建設性啲檢討下好無？

前線要比清晰指示，要走就叫人走，咪驚人地話你係散水撚，除左叫人走，前線都要走，你自己退兩步又唔再退，後面d 人未唔再退囉。後面根本唔會知前面望住咩，佢地可能連前面有狗都唔知。見唔到前面有咩，佢地只可以估你地係唔係想守。

ps. 冇企過前線睇住手足點運作，只係後排睇唔到前線手足時的感覺

你當和理非想代替你地被補咪得

真係自己顧自己咪得

啱 一定要傳落去
唔好淨係嗌 1212 / 行快d
一定要講埋點解!!!! 係有TG? 捉緊人? 正常聽到都會自動波奔跑
如果係純粹狗落車部署/推進, 咁大家就會行快兩步留位比人徹
最好有埋地點 e.g. 英皇TG放題 / 集成大追捕

所以想大家一齊討論下係咪手勢或者傳令可以改進，又或者一叫散開就每個人隔兩個手位咁企？後面見到就要醒水唔好行前填窿窿？
現場資訊唔流通，統一指令應該會令大家冇咁混亂

係因為無人知點解要跑 點解要鬆位, 以為跑幾步就無事
前面一定要有人不斷傳信息
就算無哨兵 自己睇到就要大叫: 狗推進 / TG放題 / 拉緊人
(最好加埋地點喇, 港島人應該都知知地啲地理位置, 判斷到危機離自己有幾近/遠)
聽到嘅人就大叫番同一句
一個傳一個

就算停左無人跑, 都要繼續傳落去!!!
要傳到去銅鑼灣人知道要後退, 預鬆位比前線走

我知做起上泥好難做
但盡做喇

成個po都係良性討論緊喎

其實channel都睇到
係銅鑼灣嘅見到狗總放tg就醒水開始散
因為班狗一定推，狗總放完tg 一定推落修頓再推到銅鑼灣，加上有埋水炮車，唔通去到狗總班狗就唔再推咩

知嘅就盡做，其他人都會開始學識

換個講法。和理非可以轉職做被捕師保護前線，前線全部都係神獸法師捉一個少一個。和理非轉職決心唔大但可保前線有用之軀。以後前線自己都顧唔掂時先退再諗計保和理非。

都係各有各做
呢場運動就係冇大台下要自己衡量 自己做決定
人地講一句 你可以跟或者唔跟
例如自己跑得唔快就可以行完就離開

邊有時間睇channel呀!!!!!
大家跑緊都唔會睇電話喇!!!
仲要係唔知道點解跑呀!!!!!

同埋channel消息係有時差架

係都要集中影相打飛機
有人比人拉就話無人救佢地
個度成4個戰略軍事點守住點撚樣救佢地呀...有本事攻到入去一早獨立左

你講得啱
睇live見最前班走得甩

前線有位就走啦, 都話左和理非係用來做rb

拉和理非唔會告得入咩，拉到你就麻煩。當然有時間的揀返個無口罩的推出去啦

電油會

跑緊即係狗已經係前面
仲使乜睇channel
大把和理非係銅鑼灣企係度
咁企係度就唔好掛住打機睇ig
見到channel都講到係狗總放tg一定係最update
個時差點都唔會差到班狗係中環推緊但報就報推到灣仔啊

諗起何式凝條賤人

真心前線自己走先,冇人會怪,和理非會明白,仲有打仗地方唔好玩人鏈呢D和理活動先!

講真，前線放完魔法請自己走，你地買少見少。
和理非出得黎預咗比人拉，講真狗攞料告我地唔容易。
同埋畫面好核突，如果我地冇gear。
前中後資訊好混亂，和理非如果跑咁多人其實好危險，仆低一個就可以人踩人，1212唔係冇道理。
前線有氣有力不如直接跑返轉頭一路嗌info。
同埋以前係咪有旗隊，建議呢個職業要出現返，因為傳達資訊得太差。

因為中後果班成日比人話少少野就逃跑，而家演變到佢哋想見到防暴跑緊過嚟先走。
以前比人屌散水撚，而家比人屌阻撚住。
而家不如共識和理非保護勇武逃走，勇武係主要開魔法，hit and run傳令叫人走就直接跑入和理非堆繼續嗌。

垃圾
俾人拉啦撚屌

又咁講，和理非真係未必有諗過要走（我指跑），今日先見有個frd喺fb話第一次遊行係要行行下要退後，而佢都唔知乜事，其實都唔可以怪得啲和理非，佢地真係未必能夠想像到前線果種危險同壓力

其實係後面嘅和理非真係唔太知前面咩環境，有人叫1212就跟，叫停就停都係為咗配合大家，係前線要走就走，唔好停，和理非見到前線都死命走，佢會走得快過你

話左唔可以塞車 依家商場唔開 無黨鐵 巴士極少 太多人真係走唔到 佢要捉總有幾個被捉
好似海獅食沙甸魚咁 海獅尼包圍 啲魚堆埋一齊 然後一衝就食到 係掙在佢幾時食飽

除咗裝修仲有Cbird
休班狗/在明 手足在暗

我都唔撚知究竟返黎嘅意義喺邊，又唔係諗住開波，走就走啦仆街，後面果啲喺度hea行食花生，最後前面果堆想走都走唔到，前線比人捉返去一定嚴刑拷打，食花生果啲唔好咁好唔好

其實係 好想問嗰班被捕師 當有成堆狗沖過去嗰陣係咪真係唔會退後

講緊唔係禮禮貌貌塔你上車 係推跌你再打你一身到骨折 之後48小時要食最勁冷氣同大光燈
有時真係好嬲班被捕師講到自己好勇唔怕被捕 根本完全唔明

唉

我諗要有一套文宣指引俾和理非
或者係有乜更好嘅資訊傳遞方法

因為其實現場和理非好多時都係聽到四周嘅人叫做乜就做乜
傳野、企鬆d、後退、返嚟、1212、急步走
唔會敢出聲去lead其他人做乜

對前線情況係完全唔理解
有時留低係唔想掉低前線
有時跑得快係唔想阻到後面
但又有可能有人話唔好驚唔好跑

理應大家都係想幫前線
但有乜方法finetune 大家值得研下

唉，成日顧住自己，最前面個d就搵命搏

講得啱呀，留係度塞住

今日集會係完敗

前面要大叫後面快d走

希望佢地真係可以諗下...
講到尾都係唔想佢地送頭...
但總係覺得佢地有種自毀式既英雄主義，
覺得就咁走就係輸左、唔甘心、冇畫面等等...
但有冇諗過popo就咁係度standby，
俾你游擊式玩到團團轉都係畫面，
黑紅底裝修都係畫面，
唔一定要同佢硬碰硬！
popo今日係金鐘已經隱藏自己玩TG放題，
希望前線手足都可以變革一下，
玩真正既游擊！

然後前線真係唔理後面閃又俾人屌佢偽勇武
冷氣軍師永遠大撚晒

所以前提係要問有幾多人打波
再視情況而定
唔係乜都唔理見情況唔對就即刻走左去

而家係見到根本無人打波要走，但後面塞死晒啵
咁點?跑就俾後面屌你偽勇武，唔跑你就警署見

其實要灣仔果到 冇人打 一早退就退左
佢地都拉鋸左一段時間架喇

唔係班狗突然衝過黎架

咪就係成班和理非退下停下退下停下，搞到俾狗追到上黎囉
係咪要迫到班前線放棄保護後面自己走晒先滿意?
然後又會俾人屌佢地偽勇武

提300萬𠴱條友出嚟問責未？

諗緊有咩方法解決
重點係次次話要後退都會比人叫停
之後要隔勁耐先有signal示意話繼續走/上前

和理非由一早已經講左其中一項係幫勇武cover
可惜依家係 反而係勇武頂和理非
勇武已經少人架喇 一拉左戰力又減少
佢地成本又大

唉

真係好撚好野

保護開車撞人dc9
組人鏈擋住前線唔比走

係得香港人先做呢d仆街野

其實點做先岩？真心問 想檢討下

利申：今日都係銅鑼灣做和理非

現在問題係你班人唔走都唔係問題

但起碼唔該你們企逼d讓一條緊急通道比人走

你們企到擋住人走

香港人果種慣例一字排開, 人與人差半個身位
係呢d情況就係封住前線生路

前線勇武一捉到就拉番差館打,打完屈暴動的

其實銅鑼灣都應該見到煙喇
仲要見到前排係咁跑
即係真係好近同捉緊人
唔該你哋係走就走快啲唔好走下停下

我諗嗌停同返來係因為之前又話一走就雞飛狗走搞到前線後面冇哂人backup而俾狗捉，所以呢個係兩難局面，冇一個統一有效嘅指揮就有咁嘅弊病

我嘗試解讀和理非面對既困難。希望有人可以解答。

早排，都唔係幾耐，有呼籲過話唔好亂咁散，前線好危險。

情景：當人龍有長達1公里以上，其中一個方向傳黎話：“跑呀”，可預期中後排出現以下反應：
(1) 唔理咩事，不問原因，速跑
(2) 有人問：咩事？【呢個近乎必然發生。原因就係上面提既呼籲】
可能出現的結果為：
2a. 好好彩，有人答倒：前線叫跑，比位佢地走
2b. 唔知，唔答，跑先
2c. 唔好急，慢慢行，一二 一二
2d. 上述各種結果的混合，相信亦係最經常發生既情況。

有手足報夢，10月6日曾出現以下情況：

其實現場好亂，1212唔夠20秒又叫停，跟住又1212，跟住又叫快步，又停。其實好多人都好配合，不過指令亂到仆街

簡言之，現場有好多積極聽從 不統一，混亂 指令的和理非。

我記得早排有連登旗手，整左幾支旗，其中一支係 “慢慢後退”。如果10月6日既灣仔至銅鑼灣段有呢個旗手發號施令，可推算情況會比較不混亂。

惟引申以下問題：
(1) 場運動無大台，點解我要聽旗手話？
(2) 旗手的被捕風險較高，有指揮非法集會群眾既職能，誰人願意承擔後果？

我拋出既問題係：
已知中後排願意聽從指令，如何有效解決上述指令混亂的問題。

我仲係灣仔銅鑼灣嘅時候 真心有手足叫其他人讓番條路俾前線 因為唔舒服我走左 可能之後佢地又企番一堆

因為有啲手足嗌唔好走哂 留番啲人backup前線 所以就行下停下

非常同意，大家不斷一直1212又後退，直到過左快必之後，停左幾分鐘，當開始停雨時突然中間開左條路，中間既朋友完全唔知點解？係前排需要定為後排開路，無幾耐有幾個手足就係開左條路出黎叫大家繼續向前行，都未回神究竟咩事時，就放TG，大家咪四散囉。心痛係今日沿途見有好幾個家長抱住BB出黎(又推住bb車)，又有係元朗特登揸車出黎既，更有好多銀髮既長輩，為既都係撐大家同行出自己既聲音，而企係中間既又睇唔到前面同後面，跟住大隊行都係正常，所以請大家要理性討論，討論既目的係為下次做得更好。我地唔完美係因為大家雜牌軍無大台，係呢個時候互相指責唔係辦法，應該諗下斷層既隊伍同斷層既溝通點去解決。

都唔係企到咁密呀
自己畀啲批判性思考
企到咁密對前面有咩幫助
backup咗啲咩

其實離遠見到煙就要快步後退
不過除左軒尼斯道
伊館果邊都有好多手足散緊返黎
前排有時搞唔掂就往內街走啦

其實後排唔好一散就散曬應該擔心後面無曬人會畀狗包抄
始終後面仲有手足如果佢地都反方向跑都知夾緊過黎

分化撚，應該係支持前線暴徒無差別破壞，偷野

講撚咩，拉閘成軍，個個都係扮大佬，完全聽唔入耳，發洩破壞行第一，見你唔順眼，就搞你，

所以一句講曬後排咪就係自私囉
自己又驚俾狗包圍
所以就死都唔走
搵次做開路嗰個唔得嘅

其實驚畀狗圍唔係更加會走人咩

大台撚，明

唔好係咁為咗自己嘅自私搵藉口啦好嗎

畫面靚 最後咪又輸

和理非sense太差

預早入內街走算啦
見到部分full gear係內街走返出黎慢慢行
但大街一路打緊杖....

yes,討論點有效d,唔好剩喺屌

叫停係藍屍/黑警 扮手足
或者大家最喜歡既左膠

他們都是新丁，何來那麼多鬼呢，hit n run please

完全唔想打港島
一黎預鳩佢封島
二黎水砲車直接3架放喺到 港島d路又闊到直接出兩架比佢鳩射都得
最後就係班狗打慣打熟，又多政府建築物，直接伏鳩你又得，屈你地形又得

因為其實望唔到前面
唔知真係要撤定點
同埋發夢見到有人叫留電車路俾人走

真

1212用黎慢退 唔好亂叫啦
用其他口號做快跑得唔得啊

其實中後排根本望唔到前面
你嗌話tun後1212咁其實後面唔會知
下次前線決定走可以嗌撒退，跑快啲，跑遠啲

會唔會中間永遠留條通道比勇武走先好d?
同埋中後永遠有班其實係鳩叫走左先
資訊太亂了

咪再打陣地咁on9
到有烏克蘭咁多真勇武先有算啦

都係果句，你一日唔肯反攻守既 守黎無意思

講到明條路線係窩打老道
係有班人死都帶人行去楓葉街條on9路線

其實唔係我聽物資組同醫護組都講有人想扮leader

仲信和理非大遊行
即係你仲未醒

港島次次都輸到仆街
之前咪試過一二百萬人出黎遊行囉 之後點？
呢個政權比你三四百萬都理得你死？！

分區玩至好 玩完又近自己屋企
返屋企之後又可以換衫 再落樓下同和理非一齊撚狗

痴線 擺明有鬼扮和理非
行行下會無啦啦間唔中有人嗌「無gear嘅依家走先啦」
明明距離tg仲有好幾條街的距離走咩唧
最低能係真係有人走

利申：安坐家中睇直播

之不過既然去咗深水埗就深水埗
Uturn 只有仲亂

(轉)啱呀
講咗好多次
勇武唔洗亦都唔應該再因為保護和理非而守
你地先係最寶貴既資產
勇武要走先
和理非護送佢地走

五毛又出黎搵食

所以要嗌 企鬆啲唔係走，唔好拉空咗一個area搞到要嗌 返黎呀，keep 住每一段都有人又有路，要真退個陣就由前排一級級咁縮入後面

I know that feel

求其搵卷紅色plastic tape set 封鎖線叫人唔好行就得

叫人唔好擋都浪費時間,香港人當自己透明

你的困難根本完全唔係合理的困難

係最安全的環境結集最多的人
如果依然做得差就係自己問題

叫香港人反抗只係口號全部見少少狗就跑走/食花生

睇番片畀狗推成班退嗰陣企到好似睇煙花咁
密到冇得再密 唔知以為兩邊被包圍
人多就有力量唔係形式上
係運動整體互相補足合作先係